[KPOP]推介一道餸俾所有ONCE食...食完可能會氣消!

德國咸豬手!

[認真]最後想講所有私生飯,太超過既FANS行為都係令你自己會後悔一世既低等行為,千祈咪做!

條德國仔都唔係好嚴重姐
你睇下牙鴨先啦

起碼佢唔會飛去韓國呀...

牙鴨直情係私生飯wor

Gchi denq💪

德國佬冇惡意的

Gchi毒毒

G持尷尷

瞓醒未 佢成日跟機喎

Once9 鍾意食屎

55